如果當年美國無射兩粒原子彈比日本。。。

會唔會無左中國呢個國家？
今日既我地又會唔會係日本人？
今時今日就唔洗玩一國兩制？

肯定樓主係小學生

純粹忽然諗到
咁我自問真係得中學學歷但自己小學生程度，所以先請教一下

投唔投原子彈 日本投降只是時間問題
是如果呢個世界無原子彈
蘇聯個動向會唔會唔同
例如日本投左降 都照登陸日本

不如話日本唔打太平洋戰爭
基本上 無論國民黨定共產黨都會玩完

太平洋戰爭燒左200萬以上日軍同大量資源(荷蘭果堆又玩災土)

但就算係咁 日本去到1944年
係華佔領區都係不斷擴大

你唔會出到世 因為一切嘅人事都唔同晒你老豆未必識你老母

呢個可能無十成都九成

日本唔打珍珠港而有OP講既結果可能性大過美國唔放兩粒原子彈

都唔係射出去既

其實覺唔覺問呢啲問題好係謂？
呢啲問題真係任人吹

*無

其實做人都幾無謂
人一生出黎就係等死，只係過程唔同，早死遲死既分別
唔知你點睇？

大約係蘇聯會登陸北海道丶本州北部，
之後美蘇聯軍會喺東京匯合

日美蘇三方會死好多人，其中日美兩國會死特別多

時間就1946年尾應該可以打完，日本會南北分裂

日本投唔投降 唔關原子彈事 當時既人未有核武依個意識 軍方以為係普通大轟炸
日本投降係因為蘇聯向日本宣戰 1945年8月8號 蘇聯攻打日本關東軍 15號 日本投降